好彩兩日去消化，星期一翻黎又升

有無恒指call過夜？

有QE，唔怕

All in 牛

而家比機會你地入
之後大升又叫曬春話個市唔合理

嗯....美股一開插800

虛火

假跌來嘅 驚西
下星一 英國疫情嚴重
市場憧憬政府有進一步救市措施
先升佢一千點
星期二 歐洲各國聯手救市 同時使用無限QE
再升佢二千點
星期三 中國聲稱成功自煮研發疫苗
再升五千點

總之買左就唔好驚

人哋開舖做生意都係咁過

Pin this